'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH rdt_setmtu 1M "2006 年 3 月 30 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
rdt_setmtu \- RSMRDT ドライバの MTU サイズの設定
.SH 形式
.LP
.nf
\fB/usr/cluster/bin/rdt_setmtu\fR [MTU \fIsize\fR]
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBrdt_setmtu\fR コマンドは、新規の \fBMTU\fR サイズのバイト数を受け取り、RSMRDT ドライバにグローバル \fBMTU\fR サイズを設定します。RSMRDT ドライバは、新規の \fBMTU\fR サイズを RSM 接続の新たなインスタンスに使用します。既存の RSM 接続は、旧 \fBMTU\fR サイズを継続して使用します。\fBMTU\fR サイズは、\fB64\fR (\fB0x40\fR) バイトの倍数にする必要があります。それ以外の場合には、\fBrdt_setmtu\fR は、RSMRDT ドライバに \fBMTU\fR サイズを設定することなく、エラーを返します。\fBrdt_setmtu\fR を引数なしで実行する場合には、RSMRDT ドライバの \fBMTU\fR サイズが表示されます。 
.sp
.LP
このコマンドは、大域ゾーンだけで使用できます。
.SH オペランド
.sp
.LP
次のオペランドがサポートされています。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fBMTU\fR \fIsize\fR\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
\fBMTU\fR サイズ (バイト単位) 
.RE

.SH 終了ステータス
.sp
.LP
次の終了値が返されます。 
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB0\fR\fR
.ad
.RS 20n
.rt  
正常終了。
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB1\fR\fR
.ad
.RS 20n
.rt  
\fBMTU\fR サイズを設定中にエラーが発生しました。
.RE

.sp
.LP
ゼロ以外の状態で終了した場合、このユーティリティーはエラーメッセージを \fBstderr\fR に書き込みます。
.SH 属性
.sp
.LP
次の属性について、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWscrdt
_
インタフェースの安定性発展中
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
\fBattributes\fR(5)
